新城市廣場+娜娜唱歌跳舞呢招work唔work?

見到有網友提出呢個配搭，覺得好有趣

新城市廣場 3/F 係公共空間，24小時要開放既通道，原則上係咪大媽都可以係度唱歌跳舞賺錢？

係新城市搞，比屯門公園更方便到伯伯，又有冷氣唔使咁熱，蝗又可以方便去撐場

反正大家而家都唔太喜歡呢個商場，大家點睇？

唔鍾意呢個商場都唔撚會益大陸喱用嚟搵食

想分化沙田友
五毛發見

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左